有哪些奧特曼系列值得看？

最近看完漫畫，想看回真人，睇左幾集Mebius 不錯

迪加

奧咩特曼，超人就超人

超人諗起DC

奧你老母

レオ

咁你打英文啦
奧你老母

漫畫裡面是譯奧特曼

超人就超人啦

Ultraman
勾茶人

又唔好怪樓豬
漫畫度度都譯奧特曼
netflix就一時超人奧特曼一時超人力霸王

反而我諗緊可能有人唔知超人英文係ultraman

Tiga Dyna 一系列同Gaia

看過昭和會發現mebius很多彩蛋

這個不錯，
有深度

奧你老母

Btw
超人迪加最正

你有無諗過係啲漫畫係邊到翻譯

屌樓主有兩個原因
一個係聽埋啲蝗語
一個係正常九十後都仲會知超人xx係講緊日本個隻超人 唔會係dc superman
即係樓主零零後加可能係中國人

關咩事呀 唔係主因
我地細個睇到大既 一講就係用超人xx咁講
唔會覺得主動用奧特曼呢個名 就算後期上網搵片見到有呢個譯名都唔會主動用/講
佢剩係識呢個名咁就知佢一係未經歷過電影播超人既年代 一係就直頭係中國人 一係就both

ウルトラマン

我只係睇慣左漫畫個翻譯，細個有睇超人太郎。
看來超人迪加最值得看。

鹹蛋超人

有啲野真係大個睇先會明/感受到。
太郎真係完全是一套笑片，娛樂性高，但勁在多創意

ssss. gridman算唔算

電光超人只是圓谷巨大英雄。
不是ultraman

我知但係六花好好J

又睇女

搵翻黎睇下先，淨係記得少少結局好似主角射爆間廠炸死怪獸（好似係）

港版文化傳信都直接用超人啦，邊係度度都譯奧特曼

除非真係想無腦娛樂呢套就啱
無錯，最終戰佢無變身就是射爆間野燒死咗個外星人。
個外星人係有隻怪獸不過前面比超人ko咗，之後佢放棄變身器比返超人媽媽先人類身份打個外星人。
超人80最後一集都係由防衛隊ko怪獸，最後變身只是飛走

韓狗快啲全家仆街

超人第一套最正
我的故鄉是地球 怪物使者與少年
令人反思倒好多野

怪物使者與少年係超人亞鄉。
梅比斬有集係呢個故事續集

度度=大陸網

反而戰隊跟大陸叫連者

吉田好經典 啲人無睇過都識佢打個啲怪獸

咪又係多數識巴魯坦 / 截頓
其他無乜人識

賽文奧特曼

迪加 愛情
帝拿 成長
佳亞 反戰 保育

七星俠
賽文

高斯 左膠

唔好咁講...

超人7號

超人力斯

七星俠6號

以為佢講最近果套